唔好除口罩！上咗巴士唔代表安全！！

藍絲page有片影哂手足啲樣喇 ，角度睇落似司機影，所以唔好係巴士除口罩啊！上上層都一樣，有哂cam，要好好保護自己啊！

推

Push

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

一定要棄gear先好上車

幾時變左帶gear犯法?最多玩你48小時